(科普一下) 曱甴

雖則我強烈建議我地唔可以自認係曱甴，但大家可以睇睇